[誤中1001]PS4 二手遊戲買賣區，明買明賣啊！！

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

收persona 5, 300蚊
調景嶺至寶琳收310
tg: fflobe

留名

sorry,第一次開,寫漏左係post 15

賣 nba2k17 $200
進擊巨人 中文版$ 180
mtr 紅色線， 大埔交收
tg : kaelthas

[PS4]二手買賣遊戲區15明買明賣

有巴打開左，大家去依個啦

收nier中文版 280
荃灣線交收
Tg jwall02